跪求先做主線旭日行動！！！

成個連登都俾中大內訌po洗板
聲明唔出都出左啦，宜家係咪可以先focus番旭日行動呢？
出面條街好撚順，港豬全部提早左返工呀！
你班撚屌係咁話要對得住二號橋手足，咁唔做主線任又對唔對得住佢地呀？？？

出黎啦

快撚D幫手塞爆佢

嘈交好過癮呀？

旭日三罷行動

記住食飽啲先有體力
作戰係長期嘅記住有咩事注意安全先

詳細資訊同集合資訊可參考：

大量港豬已經落左鐵

推

西鐵順到仆街

出黎啦，仲做鍵戰

我要人呀

荃灣坐緊mtr 順到呢

仲係度嘈
手足係出面俾港豬屌緊呀

唔夠人呀

1土

手足做主線呀

只塞唔爆真係冇用 睇下大埔啦 第5日都出唔到城

唔夠人啊屌 全世界同我落黎

順撚過發情既閪呀

塞真係冇用
依家少左班學生同一部份被擺工既人

好撚嬲

影都無 屌你老母

.

真係冇人 手足係咪未起身

求下手足岀嚟

咁你教我咩先有用

琴晚係中大嘈到咁夜，點會起到身

我問你架車停十分鐘二十分鐘有咩用
最後咪又係返到工
依家仲要有班極級奴隸提早返工

其實將凌晨既post當鳩哂五毛post唔撚駛睇都得

淨睇行動post
風向post好易睇

塞到架車停止服務咪有用

真

行動post冇人理

你夠人咪可以塞到停

push

香港人可唔可以爭氣啲

出黎啦！！！

爭氣

塞鐵，快閃set rb

吐公開始塞

有無手足係綠線幫拖呀 單拖比人小到上天花

得番和理非塞鐵
勇武手足可唔可以幫手set下rb

pish

咩站，即黎

油塘

可唔可以講兩句

bump

岩

Push

要人啊 三色線

agger 紅線仲好順

1/10

2/10

不割蓆 不分化

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

810

北角等一班就上到港島線

9/10

10/10

真係好順

老母就俾人炒 多謝你地

冇人既?

屌 出面好撚順呀

係九龍塘喎我 搭過黎都佛誕

啲港豬一早落曬去返工

你唔諗下邊個養到D僱主咁刻薄

要人

Pishhhh

唯有坐下巴士

有冇人係太子 得自己一個 幫拖

落車嗰下痴膠無敵

推推

幫手

塞埋個happy friday

Coming

推 而家黎 要去邊度

旭日 action!

爆

發現咗樣野，
油麻地站由星期一開始8:00-9:00呢段時間係最多人，去到8:30時往中環月台已經爆人，跟住就會關晒閘機，條隊會勁長，排到長出口，大家集中8:00-9:00塞站啦！

咁你快D組隊落街爆啦
唔好再做冷氣軍師啦

唔會
好多人7點前提早搭鐵
有心塞應該6點開始

有冇沙田大圍手足睇咗幾班車 好似完全冇人

今日小心d
鄉黑藍絲可能有準備
唔對路就走ok?
各位安全至上

出咗去塞鐵

快出

東鐵線唔洗塞咩

西鐵已塞元朗站
不經天水圍站
屯門站亦停

其他區手足都加油

好撚順

Ling u果邊幾架巴士塞死條路，不過有成六七個藍絲廢老清rb

我黎緊助攻黎明終將至

我發覺都係開花實用過塞鐵塞路

推！！！

開鬼到咩
班大學嘅手足都唔出嚟幫拖
成日留係學校 等物資

pishhh

快出 西鐵好順 塞爆元朗

推呀！

甴近平